jbl charge 3同jbl flip 4 買邊隻好？

前者貴200幾到 兩隻差距大唔大

睇你會唔會拎出街，完

屋企用同埋有時會拎去踩單車

charge拎唔到出街

flip fit單車個水樽位

剩係知個bass好大分別

Flip 4 700幾係咪正常價

水定行？

行800-900